「IQ題」賓仔去植髮！

賓仔人到中年地中海
於是就想去植髮！！！
選擇如下～

德國植髮 $1000
美國植髮 $8000
中國植髮 $3000

最後去左邊到整？？？

。。。

答案係去左中國！！！

因為賓夕法尼亞州

我覺得可以

梵蒂岡呀on9

睇完都覺尷尬

請俾趣

尼你老母

有意思 有意思

哈哈哈

好笑wor

識貨

呢個IQ題我鍾意

零個趣

對比起連登平時啲IQ題,
我覺得哩個已經好唔錯

肥絲都未出聲

ok

我都覺

美國
因為美國有賓夕法尼亞洲

華破突點